大學之道，在明明德

明德格物

含大人 含大碌

簿扶林有班男孩子

在親民，在止於至善